有無勇武文宣？

係時候話世界聽， 香港已經等唔到國際制裁
再和理非或者用更大武力， 但國際唔再幫香港人
示威者就會被黑警拉哂
之後進入白色恐怖時代
永不翻身

推

香港獨立